［魔王對決］我讀drama架 vs 關家姐

我讀drama架

關家姐

岩布仙尼勁過呢兩條片
唔計我係啊輝，岩布仙尼我真係冇辦法睇晒成條

四皇

表白果條呢